其實第一野切得最靚係張建宗

去nowtv專訪，不去tvb